要求徵用各區警署作隔離屋

此舉有利警察重拾民心，捨已為人，絕地翻身

呢次絕對係畀班賤賊千載難逢贏返民意嘅好機會

嗱，所有警察宿舍用作接待隔離人仕
盡顯中港一家親之心

Asia Finest又鳩縮？

支持

推啦屌

仲有狗宿
為國家犧牲下黑警係應份既

真,d 警甴唔係微博叫人搵佢地咩?
又屌哂黑護, 係警署做隔離屋咪方便佢地照顧囉

推

已經用緊 隔離班癲狗 不過成日偷走出黎發癲

直接清棟狗宿出黎啦，再唔係新屋嶺幾好

其實新田購物城都係一個唔錯嘅選擇，最近好似執咗，咁大地方又遠離市區，點解唔放喺度隔離？